K Kwong 話中大同學必須立即離開

棄守？

二百刀手終於到埗

張圖無咗

K kwong講得好明顯關化學事啦
係咪驗到現場污染情況比想像中嚴重好多

Push

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

pish

保命緊要
仲會影響下一代
唔值呀

其實不如搵人去測量下先啦
淨係9up無用

灑水

屌佢講啲唔講啲

重點唔係毒氣，係VI IV

好驚依家個個去晒poly bu，佢突襲cu呀， 唔好掛住講有幾撚毒，班狗唔敢入，班狗冇腦架，佢地要打唔會理幾撚毒架，所以focus返去中大會唔會俾人打好過

唔好恐慌住, 但大家要注意

屌你老母閪啦，只有中大先要理，Poly bu就唔駛理？中大地型起碼易守難攻，浸大poly可以有咩地理優勢可言，咁樣拋棄自己手足你返去含撚先啦，仲冷血過班藍絲

冷靜少少，唔係咁意思，唔係話唔理poly bu，我只係覺得係度討論毒唔毒冇乜用，不如傾下中大會唔會俾狗突襲好過

激動左sorry

push

老實講守埋聽日就好撒 一千發tg好撚毒

我係第二個post post k Kong 都出死圖